紐約選務機關驗證郵寄選票 發現有投票者已死亡8年

紐約選務機關驗證郵寄選票 發現有投票者已死亡8年

2020/11/05 20:12
〔即時新聞／綜合報導〕2020年美國總統大選尚未落幕，紐約郵寄選票被爆出「死人投票」，當地共和黨委員會（SIGOP）指出，選舉委員會收到8年前逝世的民眾申請選票，明顯是「有人在用死人的名字投票。」

根據《紐約郵報》報導，紐約史泰登島（ Staten Island，又譯作史丹頓島、斯塔滕島或史坦頓島）的共和黨委員會表示，當地選務機關9月24日收到1名登記註冊為民主黨的民眾申請選票，該民眾名為萊克豪（Ranes M.Reckhow），在10月6日將選票寄回選務機關，同月8日經宣布為有效票，選務機關正對此展開調查。

不過，共和黨委員會發現，這位萊克豪生於1915年，卒於2012年，享耆壽97歲，早已逝世8年，但死者的女兒仍住在申請郵寄選票的地址；另外，還有1名登記註冊為民主黨的民眾奈澤（Gertrude Nizzere），在9月向選舉機關申請郵寄選票，10月9日將選票寄回，選務機關10月25日先宣告該票有效，但後來發現他已往生，10月30日改宣告該票無效。

史泰登島共和黨委員會主席布倫丹．蘭特里（Brendan Lantry）說：「人們應該提高警覺，有人在用死人的名字投票。」他強調，「我相信這只是冰山一角，我們要求紐約警局和地方檢察官辦公室對此進行調查。」據了解，在美國以死者之名申請選票屬於欺詐罪，最高可判4年有期徒刑。

投邊個先？

驗票

當地選務機關9月24日收到1名登記註冊為民主黨的民眾申請選票，該民眾名為萊克豪

癡曬線民主黨

同問, 好似全部相關報導都無講係投俾邊個

如果全部死人票都係投畀民主黨嘅話就真係好好笑

註冊為民主黨的民眾

估侵既仲唔大鑼大鼓咩

唔係有個1984已經死左咩

佢哋嘅玩法係民主黨嘅人, 寄返畀民主黨, 但係唔一定投畀民主黨

左膠：睇唔到。

一定係假新聞 仆街侵粉

選票不記名應該查唔到投邊個

重點唔係投邊個，係郵寄呢種方式有問題

投列根就成件事合理返

沉醉於陰間它都讚賞 拜登的愛卻永未退讓

美國自煮研發穢土轉生之術

穢土轉生

死人大軍

中囯或成最大贏家

joe biden

其實好簡單，先搵一兩個冇關痛癢的州出術投trump
之後再大量出術投拜登。
跟住爆出有問題但該州份係favour trump
先封左後門話唔關拜登事
就算俾人之後發現重要州份做假都可以話唔關自己事
小學雞思想‘如果我出術點會投俾你，我都係無辜’

我相信Trump 係有plan b
我覺得而家情況係好事
因為如果Trump 最後真係反cup, 佢對支那的仇恨會前所未有咁高，仲要有個高官串9 Pompeo叫佢搵定工。

而家真係double or nothing
望就望Trump 最後真係可以反cup

中共助攻

死左都要投登登,死神都種票

投到咁不如直接陰點拜燈做
大家都冇爭拗

講係咁講 但投比邊個大家都知

冇關痛癢既州出術冇人理的。

一陣又比人話fake news呀

係, 所以而家要查嘅係, 究竟係個別事件, 定係背後有人操縱, 有系統咁做嘅

如果有外國勢力操縱
問題就嚴重

Double please

唔知點解, 呢啲死人選票令我諗起早排, 嗰啲遊記種子嘅無厘頭信件

投比邊個都拉囉
睇下邊個驚

Dead Lives Matter
死人都應該要有投票權

細思極恐
竟然有外國勢力有呢個諗法 有能力去操縱美國總統嘅選舉
而美國仲有一半人係投牙祖
呢個國家係咪玩撚完
已經唔係奶共可以解釋到呢個問題

陰謀論睇係試緊個logistic 中間可唔可以做手腳

唔怪之得牙祖rally睇上去冇咩人 查實只係我哋睇唔到啲過咗身嘅粉絲

投列根就落地府投啦

笑撚咗

係咪又fake news呀？風向撚

起身投票啦～投完再投呀～

一定要查晒所有涉事嘅人

會唔會有 D 最近武肺死左

細思極恐 諗深一層 咪撚成日用埋啲支那詞

Dead lives matter

嗰個係另一個

Sorry 我撤回 「細思極恐」「諗深一層」先啱

呢類情況，應該一定要調查嘅…

不過如果單計呢一單，存心造假嘅機會不大，稍為有常識嘅都知NY長期深藍㗎啦，使鬼搞咩…如果有人真心喺NY幫dem舞弊，我只可以話：做嗰個都幾戇尻…

Dead Live Matter

請問傳媒係邊邊既人呀？

最support mail in 係邊黨咪邊黨

俾你突破左盲腸添

4年後pompeo做總統就實搵個高官報仇

Push

重點係証明郵寄票係舞弊溫床
投邊個反而唔係重點

郵寄選票係民主黨大絕
要幾多有幾多

Fake news 師入場未?

牙祖原來有咁多死忠fans

投畀邊個係重點中嘅重點喎

如果全部假票都係投比同一個人, 唔該嗰個人出嚟解釋下

人哋咁做就係想你咁諗

點會藍州做呀
咁少點影響到呀
唔係有系統咁做嘅

其實個問題係mail in 根本好多漏洞
揭發到一票 可能有100票揭發唔到

死者投邊個就知係邊面種票

民主黨造票方票 共產黨都要甘拜下風

左膠：死人都投我登, 正呀

其實已經夠哂疑點上庭

一定係fake news

我支持死於武肺左既侵侵fans 含冤出嚟投票

死人都支持牙祖

美國司法制度應該要有連登仔做顧問先得

死人都唔放過 屌你老母

民主大國

唔重要
有理據用黎反mall in就夠

又dead又lives

Trump做票做成咁 有錢真係大晒

係咪仲有個1984死咗

係要負責處理郵寄票流程嘅人解釋
無論投俾邊個，已經充份表示到郵寄票係幾咁on9

或者驗到嘅只係冰山一角

有個1984已經死左

所有對登不利嘅消息都係假消息

嗰個老人家
話唔定有D後生都係死人投票

biden都就黎有得投

發覺叫親民主党既都唔係好野

美國有個叫William Bradley嘅118歲選民喺MI Wayne County投咗票

呢度都有1932票

唔奇 上次武肺死啲人都被投票